有無人記得迷失蔚藍

記得有幾個版，玩過1同2.
兩隻都好好玩，劇情好正.
搜集物資 釣魚 解迷 溝女 煮飯.
果時最鐘意整捕獸器踅鹿
好有成功感，仲可以養佢地 揸奶.

最鐘意收集木棒同竹
因為太難搵

仲有每次入到水泥地都淆淆地
因為個BGM 同埋好驚惡

有！！！！好想玩翻

應該可以手機down 模擬器玩

d狼好難搞

打𨶙爆曬
女角mode

以前nds唔識搵攻略 係咁係沙灘搵貝殼

好鐘意整武器

我一開始都唔識
最後嬲得滯del 撚咗